【武漢肺炎】消息指本港錄首宗確診個案 傳經高鐵來港

武漢新型冠狀病毒在全球開始擴散，由去年底至昨午 12 時，本港錄得 106 宗個案。據多名消息人士向《立場新聞》透露，本港今日下午錄得首宗確診個案。據消息人士指，本港發現首宗武漢新型冠狀病毒確診個案，在伊利沙伯醫院留醫。另外，據公立醫院知情人士透露，該名男病人經高鐵來香港。

立場新聞

鳩鐵又贏

送大禮

香港都失守啦

張建宗：冇事嘅

叫撚左唔好起高鐵啦 又唔聽

肯撚定一早有
拖到而家先話肯定

時間囊又中

死仆街

一地兩檢果然好方便
袁國強好波

泰國已經第四單 香港咁多支那人點會冇

香港獨立第一樣工程就係拆高鐵

當澳門都有既時候, 你話香港無, 白痴既都唔信啦

屌你老母 你地班賤種你死你賤 係都要野落黎香港 仲問人點解唔愛國

垃圾高鐵 成本100 害人100 效益0

嘩屌

有冇link?

屌你老母

同意
因為一講高鐵又變敏感話題
香港根本一國一制支那化

貼左

懷疑條友都奶左野

Fc?

遲同早既問題

見到了thanks巴打
可以置頂埋佢等多啲人見到

推

乜撚野都無 仲衰撚過坐飛機黎
雖然飛機都係得個健康申報 一樣無咩撚用
幾時拆左佢

末日已到

死左 link

置左

完！

沒事errr

死左 link?

仆街又送大禮

邊守到
遠到美國都有
有咩可能香港會無
睇下隱唔隱瞞同埋啲人求唔求醫姐

新年送大禮

屌

即刻比班共青團炸鳩個page
睇黎係真啦

可能俾人攻擊
改貼圖

成個立場死 link，除左主頁。

特登運落黎 冚家剷

撚信係首宗

聽日就一百宗

same，我本身係諗拆港珠澳

真攬炒

可以一齊拆
炸橋炸鐵路儀式
大家願意出幾多錢㩒制？

唔止咁少啦下話

港大醫學院完勝港共食衛局

高鐵真正用途

又送大禮

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

效益 -200

建國儀式

［上熱門］要求香港政府立即關閉大陸關口 只可以出境

其實張建宗係醒，知道叫佢地填健康申報表根本無撚用，班大陸佬彩你都傻，點會話你聽自己發燒。

屌你老母 真係落黎醫呀
死賤種

張建宗：死幾件 條街又闊啲

阿宗話冇事喎，唔好停高鐵呀

仲唔撚封站不過都黎唔切

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我老細呢2日搭完高鐵黎

大番薯我屌你老母

支那種真係好撚仆街死
所以香港人就係最憎大陸狗

要咳住黎講

濁親姐 冇事既

淨係死「武漢肺炎」 tag。

認真，俾我中左黎香港醫好過啦

真係殺到，下一步係拉市民去隔離

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

取消任何集會就真

高鐵嘅作用就係運送解放軍同病毒
真心祝願香港政府同親共派全部中招
以身作則

政府有心傳入

反膠鐵又贏一仗

大家準備唱 WE SHALL OVERCOME 啦屌

仆街了

放多條 RTHK link

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

有無勇士上去奶扶手
再去政界新春酒會

邊班車呀
快撚D交代清楚呀

膠鐵極高危

屌你老母 我就唔撚信依家先第一單呀

死仆街 累人累物 希望佢快撚啲死

我屌你老母啦

仆街 條撚樣住邊呀

尋晚嚟香港而家先講，屌佢老尾，今日幾撚多人去過高鐵或者搭高鐵返香港呀屌

白事當喜事辦

又係武漢

之前同習爺爺握過手, 然後成身暖晒嗰位學生呢？？佢接受過黨嘅恩澤, 用佢嘅童子尿, 五碗煲成一碗, 有病醫病, 無病強身！

你睇新加坡拆火車站, 呢個例子最好